##TITULO
17 años
##AUTOR
Angeles Azules
##GENERO
Cumbia
## LETRA
Amigo sabes acabo de conocer, una mujer que aun es una niña
Sabes tiene los 17 aun, es jovencita y ya es mi novia 
Amigo sabes acabo de conocer, una mujer que aun es una niña
Sabes tiene los 17 aun, es jovencita y ya es mi novia 

Amo su inocencia, 17 años 
Amo su errores, 17 años 
Soy su primer novio, 17 años 
Su primer amor

Amo su inocencia, 17 años 
Amo su errores, 17 años 
Soy su primer novio, 17 años 
Su primer amor

Es callada, timida, inocente y tiene la mirada, 
Le tomo la mano y siente algo extraño 
La abrazo, me abraza y empieza a temblar 
A temblar de miedo diciendome que nunca 
Habia sentido sensacion asi, en su vida 
Asi en su vida. 

Que si eso es el amor?, que si eso es el amor? 
Que si eso es el amor?, que si eso es el amor? 
Que si eso es el amor?, que si eso es el amor? 
Que si eso es el amor?, que si eso es el amor? 

Es callada, timida, inocente y tiene la mirada, 
Le tomo la mano y siente algo extraño 
La abrazo, me abraza y empieza a temblar 
A temblar de miedo diciendome que nunca 
Habia sentido sensacion asi, en su vida 
Asi en su vida. 

Que si eso es el amor?, que si eso es el amor? 
Que si eso es el amor?, que si eso es el amor? 
Que si eso es el amor?, que si eso es el amor? 
Que si eso es el amor?, que si eso es el amor?